急屎但係喺屯門公路會點

So far都未試過忍唔到
但係谷到面青口唇白

試過急尿 好彩個陣轉車站已經有廁所
明明架車啱都要轉車

我去唔撚到

試過搭過海巴 喺東隧口個巴士站 個巴士佬嗌咗句 「唔好意思 要等一等」 之後喺上層見佢一支箭標咗去廁所
都去咗成分幾兩分鐘 可能肚痾

改路線去英德

好彩未試過

屯門出九龍灣
痛到出哂汗 眼花花咁
最後係彩虹落車
立即跑去公廁

試過一次, 落車跑番去喺屋企門口賴左

試過一次 一過轉車站開始急
去到美孚衝左入hku space屙
自此之後我就冇再笑9人太空大學

我間唔中都入屯門 我都好撚驚呢個情況出現 去之前唔會飲奶茶咖啡

如果唔係嗰度嘅學生入唔入得去？

要準備多啲checkpoint先得

打丁咋
好緊火

肚痾起碼十分鐘啦
分幾兩分鐘開唔切大

17 18年嗰陣入得
而家好似間嘢都搬走埋

so sad

入面應該幾乾淨

聽過個fd講話佢忍唔住癩左出嚟
之後係轉車站廁所掉左條底褲...........